[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2815）

齊贏

slow

墨勝差d

彪哥岩岩有無要老鼠同7.5B?

今次傾劇本傾咁耐

甲府入多粒

Goal未

Slow

屌你老母又話出副選呃鳩班買早飛既人

想問吓墨失學唔學老屎咁做賣分狗

屌喇星 買注角大先

邊場

又同路

你買左咩？

西流

半大

包包讓唔讓到1球 轉左盤

艾拉廢

1c

黑鬼送

1

半大快

1cccc

墨失

西流半大

呢場開唔開到半大

西悉禁屌

唔係講笑 今場應該大

Thx

墨失聯賽反底啦

炸 墨勝

下盤加油

買分嚟無意思

都冇中龍

半細gel

墨城半大

時光倒流？

係咪又瘋狂中柱

送禮都唔射 墨勝

成日一場半大都冇 逼害

依場主定客大船 有無人吸收到岩岩1教訓買1下盤

中眉

長追

睇緊西流直播

墨勝中楣。。屌，咁都唔入

德乙三場大似樣

仆街又中柱

Lm

屌又中柱 逼害大波

彪gor

甲府快ng

唔睇直播都唔知 原來中柱係真 仲要有球個龍近距離傳比對面 笑撚左

墨勝有無角大

講中柱個d都係買西流

10。5b上車

西流食牌未

真係中柱

屌你記錯
墨勝半大針

西流針

包第7 艾拉第8 讓一球

墨勝中柱

中柱 河床12碼

中柱

省中球證未

1-1

又冇半大

咁中柱落去好易角大

1－1

甲府刷未

甲府jumped

甲府針得

包包1球超人黎

1:1

屌你地咩

甲府

咁多大戶買府甲

愛媛1-1！

賣分俾愛滋

-1大波 比我起機

愛媛高水NG

快手1-2啦屌你甲府

11.5太高，我無買到

甲府半一上盤

啱啱入去就入左

下半場甲府無咩攻勢

7。5b

仆街愛緩依家先追和 最好輸撚埋佢

唔刷角真係抵輸

日乙嗰場買左咩？

星狗甲府ng又紅
神反手

星星

畢爾包都幾勁 我記得踢左半季佢仲係護級位置 季尾追到第7

skip甲府

又冰角

Kaaaaaaaa又中

愛媛黎多球 打沉大船

艾拉反底定繼續賣分

星狗角大 甲府ng 會唔會紅曬呢

第8賣比第7?

唔出奇

呢隊濕鳩唔想踢歐賽啦

會不會是其他太廢

我覺得包包似想踢

屌你老母町田開平手派錢

包實力起碼高一班

又上盤

你買？我gun

澳假半大

買自己對家又中..

等針啦

係

半大24

Cls 無咩心情賭等放工先慢慢玩

勁x到

買撚左老鼠盤啦

又gel

阿德快半大

近況
兩支中上游球隊正力爭歐洲賽席位，不過畢爾包近況較佳，剛戰作客以1比0打敗雷加利斯，加上對上3場主場賽事全勝，今戰值得看好。艾拉維斯週中主場淨吞巴塞隆拿兩蛋，近6戰只得2和4負，狀態持續低沉；加上爆出主帥勢離隊消息，軍心混亂，今場難逃一敗。

阿德大左啦

屌鳩你日乙刷下角先啦

澳假又角細?

i mean fc悉

大波24

馬格呢隊弱智
出面開9.5 1.9
jc 開 10.5 2
1個角球值0.1

狗會分析好撚燈

梗係買
$1不屌琉球

買左西流快補客勝

要睇埋彪析

買下盤好過la

狗會想比我地贏錢咩

屌你個閪無角

姐係大定細

援友禁屌

柱邊出

下一隊入球 FC愛媛(主隊) 中丫

ok，唔中點好？罰你唱歌要繞樑三日，ok？

唔撚係又細呀嘛

Sor打錯 係墨爾本勝利
成日記住阿德個場大到仆街

$150 10.5s@1.7
起機靠呢鋪

甲府快比角

買左水手下盤點解仲未派？

屌你老母7點李寶利又出嚟撚手足

甲府7.5b

jc蝕住做，半11果陣你地得足水，佢10c果陣gel到飛天

罰你老母 on9仔

閪半大
只需下年

琉FG

搞下gag姐

半大又死

甲府上呀

買左墨失等死

好撚好笑呀屌你老味

齊心s？

西流護空門

勝利goallll

0-1

0:1

托禾倫！！！

托子!

閪

杜禾倫goal!!!!!

勝利

墨勝就唔閪 俾佢撚死

角細Firm

唔買德乙la

墨爾本勝利

甲府垃圾隊， 想買6.5s 了

出honda就追角細

仆街 買左12.5大

4C
-5C

角小2.5大客勝讓球客

星狗買左 都幾難開

澳0比1 應該角球無限大

屌佢老母下半場一角都冇

閪ng

星狗半場鳩屎
4c合格
所以依家一角都冇

勝利入多球？

甲府就比人入多球

屌你老母甲府 買町田算

甲府個黑鬼廢到

澳假快入

請尊重我星

半4全4

甲府5.5s, 6.5s, 8.5b

角大驗腦區

黃牌半大

唔記得買盤王琉球

開個7俾佢

2:1 ok?反佢啦

愛媛one more

甲府no goal @1.81

甲府入未屌你老母

CLS , 可以一角都冇
係咪踢緊波架

香討見到 有間馬會個阿叔賭澳假賭到中風

真係中 風

maybe Messi

可能係賭日假呢

肯攻自然有角球 8.5b

連登仔成日笑尻人中風 原來真係會中

西流7.5b點睇？

愛緩

派

又賺多左

lm

中硬， 再禁多個零都冇所謂

FC琉球

包對艾 skip盤?

屌你老母町田

good

琉球gogogogo

18:30 1 FC琉球 1-0 町田澤維亞
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-0

琉FG 中

我等緊5.5足水

町田反CUP集氣

盤王琉球

琉球 烈焰 極待撫慰

又係買對家都係針

家下貼飛 係咪想自gel

屌日本波又針

屌， 琉球高水平手派錢波miss 左

1:0

又燈

fg easy cashedddddddddddddddddddd

繼續睇 屌你老母cup鳩佢

聽日要返教會
今晚唔好賭到咁夜

流球正氣

ok，我唔買，比你中

仲想買町田 好撚彩

風林下球

勝利比多粒啦 又假希望

準備唱歌la

買唔到都燈

硫球，炸

三串一唔係斷西流下話

6.5s cashed

即場飛，即買即貼都比膠？又唔見你屌事後

今日日本波全滅屌哂你班日本仔

城南入未

流球開季個陣好勁

中派5個200

唱你老母

硫球遲左一分鐘買唔到屌

咁重飛唔似贏到

琉球地獄主場

甲府場波來有幾勁 下半場 一個角都無

45分鐘零c 係得你班日本仔先做得出

我

真係唔明可以一隻都冇

澳假俾多粒

勝利比多粒啦屌

唔通嗌兩下炸就會唔入咩

反cup 入多粒啦屌 唔係開即場黎做咩

Gchi

半場1c 似足琴日墨城

話左11.5s 派錢波

LM

1:1 half ok?

黃金10分鐘啦 絕殺佢啦

好呀

gchi

No

我宣佈今日係角細日

熱狗有冇人買

我老母去踢都有三四個角啦
仆街日本仔

澳職刷角之力

風林還我血汗錢

半大針

系

Sor 日假1:1先真

墨勝出盡力保對賽不敗

西流半大準備

你老母自己踢個波出自己底線姐

無左企鵝直播 澳職無link

澳假有冇試過1c 完場 ?

風林一球

support

12m?

愛緩半格頂撚住

町田炸？

邊隊

Var緊 未必有

又gel-.-

5.5b

邊有

都叫有角啊

Which?

半四半四

町田立即入波

5.5b都開唔出踢咩波

河床

中

河床 0-1

球探fake

真係半四全四

有KYBB 支持，士氣大增

冇了

肯開一場半大未

角大手足

球彩個2條友叫得好肉緊

屌你老母半4全4

-10c

日乙波快d去死

勝利0:2批準

日 1:1

練心90分鐘 好易中風

5c都無係咪痴線

絕殺佢呀

風林絕佢

屌 澳假唔想第一關就斷

西流半細高水 gel了

愛緩主場受讓輕鬆

西甲skip算 第7打第8 讓1球

所以我只練最後10~15分鐘，少幾倍呀

甲府 町田成班仆街

甲府有冇機會絕殺

甲府屌你入未

有西甲了
bill gor 出手未

5c

不了

愛媛 甲府 我立刻屌撚哂你地老母個臭閪

。

反手買自己對家終於輸

西流半細1.82 輕鬆收錢

屌你老母連c牙

比多c輸少d都好呀

6c都無係咪痴線

開即場得兩球不如唔好開 假波反cup la

不解釋

爆左

5.5

6c

甲府識撚絕殺咩 屌你老母

補時必有c
5.5b gel

又爆角
最尾十分鐘爆角機率高好多

7c都無係咪痴線

6C -3C

6

已經6

屌 依句真係有用！
7c都無係咪痴線

愛媛都屌

爆了

7點馬格德堡係咩事
隊波主場淨係嬴1 都讓半一

呢D仆街波唔到最後都冇角

叫到喇我地

-2c

9c 都冇係咪痴線

嘩 星狗
真係唔係想串你
但你角大又買角細又買
又比人夾爆
你柒唔柒呀

絕殺啦 屌

無角就要屌 仲要屌撚到佢老母嗌唔好

甲府入波啦好嗎

留返啖氣啦

中撚哂風

墨勝半客輕鬆了

刷多c 快！

針埋甲府
唔撚玩住

7c, 9c 都冇係咪痴撚線
繼續叫

貼飛抵啦

7c

7c都無？

-1c

7C -2C

有

7c!

刷c唔撚識入

8c 都冇係咪痴撚線

5.5 6.5奇蹟

on9咁都爆

$10 墨角細 1.73

其實買咗乜

雷根有無同路

澳假第一關半大就針

真係7 星巴爆哂？

有料到

Cls 7.5s平安鐘

仲有2分鐘
比多c

依句真係有用

我屌你地老母gel物撚呀

佢5.5s 6.5s 8.5b

補時仲有兩min, 一個連c 就搞掂

德乙介啦

聖保利有冇同路

臭閪愛媛

垃圾波都唔入

90秒一c
唔過份

8.5b 仲有機， 一齊叫

半2全12派1000

你都on 撚9,貼即場飛有咩問題？你地班撚樣個撚個事後唔撚屌，屌事前即場？傻撚左個鼻？

俾多球啦甲府

50秒

5.5 2.58 gel

-1C

跟住你買真係好撚肥

佢地on99

甲府半格都唔俾

星狗唔好離開我地手足

5.5s我唔會咁買law

吾系甘牙

Mama

以後唔會再買日本波 垃圾到一個點 我屌你老母 射又射唔好 傳波又垃圾 好撚on9

半4全7又迫害我最後$100

咁你有冇跟先

條友不嬲弱智

6.5s咁都爆

5.5 6.5

5.5s 6.5s 8.5b

冰角

我屌你老母即場飛 都屌？
你老母輸撚死你呀

你老母又冇絕殺

支持

On

咩app

Me

求

呢場澳職和味龍

Bet365 ?

支持 我都貼咗飛 今日玩一場

勁

垃圾波

巴打唔好嬲 個撚樣弱智

求派起機

屌你甲府對手,次次到禁區唔識比波對友,下下慢幾秒比

勿動氣

召喚小星星

你呢？

最後幾角

還我純潔波po

有冇同路

戒左一星期 波台靜左咁多嘅

777

下場買咩

墨職角細？

做好心

Japan

日本 韓國 兩個國家d波都係on撚9 以後唔撚再買

班乞丐見人po事後 再派 50 100咁
成件事當無發生過

見親事後見一個block一個
洗乜撚客氣

聖保利 支持
日假未派買唔到

原來你傻ge

事前事前

出條重心過關俾大家追數， 編號66666

假飛狗

原來甲府3連c

買唔到了

假user name 仲柒啦

我係真

好彩輸少啲奇蹟角大

yy蛇買咩

見到即跟
講真
琴晚利細
波圖細
今日 日職ng 夾角
中撚曬
我2k一注 肥撚到淫

買左町田 點睇

sor 冇左上盤兩字認唔到你

雷根有冇同路

88 冇買

星星包包角要咩

同，串埋包包 辛德

和波啦

有錢齊齊搵ok

牛油真係..

畢包有無同路

有冇熱狗

屌佢3點場fc江原 而家仲未撚派

上面咪貼左

老老豆豆 都知泡菜波遲派
一場波就90分鐘 轉埋中場休息15分鐘
姐係一個鐘頭45分鐘。比夠你兩粒鐘
濕鳩大邱完左場兩粒鐘都未派 濕鳩馬會

聖保利 半細1.57 gel定頭了

第一次中韓仔波

3場一樣

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
不嬲都3個鐘

3個鐘未派再講

想買包包9.5b

支持 因為同路

辛特gogogo

西流和今晚戒j

屌，唔記得買聖保利同基爾，唔好中

基爾

辛特侯遜 0-1 基爾

7x1
町田
辛特
雷根
熱
博洛
富咸
lm斷晒

封完未

西咸+1/1.5有無同路
熱刺要留力打阿積士 睇好西咸打呲反底

你買咗？好彩

馬格德堡222

未完場唔好笑鳩人

今日買角有啲運 運中幾口
呢場四包包角細 齊中

澳假正式開波， 有冇gchi

我本身打算係買基爾嘅，希望巴打中因為我買唔到

嘩真心唔講唔知 咁快又歐聯

聖保利往積利半細 今次買左半細朋友gel定個靚頭了

支持，等6.5

冇笑，有小小心痛佢

角球有，等水位中

啱啱開波姐

洗乜gchi
等收錢推下注好過

Gel撚定先

日識角仲未派？

甲府角球派未呀屌

心態唔錯

澳假開到11.5大派 頭兩個留名 2個 250

唔明有咩好笑 事前都要俾你笑？

呢場澳假唔睇好大波

兒子 歐聯停賽 今場對西咸有出

me

( Show Blocked User - 金錢傳心師 )

貼事後型一型佢

熱剌嬴波輸盤已經慣左

辛特針

雷根都carry 唔到聖保利刷角

馬德堡 0-1 格雷特霍夫

過幾日就係 聯賽都係得返三場就完今季過得好快

唔係笑你，開波輸一球心痛你，希望你贏

屌你老母 又角大 死返去買細啦

我就嚟變事後再喺咁 垃圾風氣

一球

西流係咁飛機

聖保利成日唔刷角

唔入就俾人入啦

咁惡嘅

霍夫fg cashed

西咸作客個種廢。。。。

雷根斯堡半細 輕鬆gel

輸到仆街

咁你咪唔好PO飛囉
人哋笑下你句不解釋好型JA
有人祝你輸錢咩

買完熱狗 出面回飛

町快半和

熱刺上盤一定skip

澳假3c

有兒子

7

咁佢句不解釋又真係型過頭嘅

等緊佢派，屌

下星期歐聯都買上盤

jc屌你，兩場未派點賭

馬德堡 1-1 格雷特霍夫

西流贏盤一世球迷

日乙角諗住幾時派

辛特侯遜 1-1 基爾

唔派錢唔派彩

1:1基

曲線事後？

馬格德堡同辛特一齊反cup唔該

諗起西咸輸俾卡迪夫城

澳假6.5s 開始驚

屌 德國波齊半大 仆街 又買錯角

德乙半大 冇買

喂。。事後呀，搵人屌喇，jer 事前班撚樣呢

田口我解仲未派

屌你老母町田畢包雷根立即入波

屌你老母收返埋啦

點解

有son想all in

真係德乙先黎開大

町田追和未 屌

買唔到就開半大

一球收爐果款

韓

屌撚柒佢

all in了

角大比犬買

唔買就開

第一日賭啊

等啦 泡菜波 三粒鐘啦
我都等緊

派左比大家未？

自己買左7x1對家

德乙cls

因為你個撚樣事後，直接比左醫院喇d 錢，因為你老母比人屌到失禁

屌撚到佢老母嗌唔好

我都係

打個j 返黎澳假仲未開波

正評

一屌就派@@，
澳假角細 抽5派100

gel定la

澳假唔興入波?

唔撚要啊屌你老母

澳假妹夠未， 拿拿臨456 啦

2:1基

2-1

辛特侯遜 2-1 基爾

聖保唔刷
電根都唔刷

星星大注左咁多

屌你老母 流球派錢波 中伏

我屌你老母 又係得我買果場0:0

非常巴

今場唔留力啦
345 3分之差

星星狗2.5大
2.5細已經跟左

唔好喇，留返比伯母睇醫生喇，屌到失禁好長手尾

呢場對左 2-2齊走盤得唔得

未完場 唔好gel

惡到

有跟開我 都知我從來唔玩手足

收到風熱刺比人大炒

抵屌啦呢啲

8.5s穩如狗

聖保利對角大隊都係冇角 中伏

個爐幾時開返

事後見一個屌一個

wsw 4444444

真？

叫左澳假先啦

聖保利半細穩撚到呢 gel了

冇追post
星星又變番星巴黑？
前幾日唔係連中10幾注咩

反手都唔會有用

包包仲唔入

細波cashed

唔叫啦， 墨勝垃圾， 都唔撚係踢波既

又係咁..

尋日紅到

冇要盤..要左半主..唉

4千蚊散紙

屌你老味 琴日德國角球無限大 今日細撚到

吸毒佬fg有無得諗？

真 正手

不解釋不解釋不解釋不解釋不解釋不解釋
笑人? 笑撚死咩

呢場贏盤即刻開翻

電根1c

辛特頂實

比左730熱刺西咸先啦

雷根斯堡

邊十口

聖保利 0-1 雷根斯堡

NBA澳假 快

雷根斯堡1:0

馬德鍾上

如果德乙3場半大就真係屌距老母

勝利頂住
和波死全家

星星7.5大準備中

wsw 5555555

西流5555

世界級假波 單刀 咁玩

cls 冇買德乙就開撚晒半大

勝利屌你老母做乜撚野

屌佢老母 比佢中返一場啦一場咁多啦
死星狗

西流停停先

贏完噴射機之後埸埸針 屌你老母 休息算

屌佢老母 早場追左幾場半大針撚哂 宜家就開咁撚多場

澳職水準真係好得人驚，單刀仲騰雞過港超

黃金機會

笑到仆街

逼害大波 屌你老母

西悉世界級，唉10k下盤死

墨炒單刀

邊隊 我買對家ng

好撚假，唔撚傳，跟住自己停個波喺後面

西流追到我含撚

時間問題姐

包包憑咩讓一球

屌，西流又中柱

-7c

勝利單刀 仲要兩條友都唔入
和富大埔都勁過佢

雷根好波
到你啦町田畢包

睇佢帶個波甩甩漏漏咁就知gg了

熱狗開波

買唔切熱

你真係唔識貨
德乙先係派錢波
正氣過垃圾瑞假

墨勝踢成點？

西流入未

聖保利半細 易撚過食生菜

西流中柱

真係唔可以唔信邪

包4444444

被圍屌中

依個真係兩個我老母都入

3成控可以7射

求熱手機link

墨勝救角

死盲閪中眉又當中柱，無睇就收皮啦屌

一球降水降到半球啦

聖保利2隊妹妹下 半細朋友等收錢
一齊gel半細了

屌，班人把握力世界級

墨勝 下一球

中哂楣同柱喎

西流冇了 墨城gel

包半細

聖保利 0-2 雷根斯堡

....

齊心聯

全半大

齊心全半大

易到

德乙真係全半大

西悉尼流浪者 0-2 墨爾本勝利

炸

墨勝

齊心聯真係好難捉摸

炸你老母

Offside 啊 傻鳩

fake

屌你老母睇得咁準

屌炸乜撚

惡撚到

屌你老母

星狗2.5大 假希望都炸埋

炸完對家入

預住

齊齊炸

0:2 變1:1

聖保利 1-1 雷根斯堡

st paul 1:1

炸撚左呀 傻鳩
半細穩撚到

玩野??????????

又係咁

又係因為星蛇?

依獲到底炸你老母定無炸

聖1:1

痴線

德乙全半大呀屌你冇買就開

屌你老母雷根

唔係02咩

Jm9 唔係0 2架咩 做乜變左 1 1

墨勝都會

笑你老母 炸啦

全半大唔敢買就開 仆街
介左半大就係咁開半大

唔會放心

痴撚線唔係講笑，頭先得翻5百望望今晚齊,心聯好耐冇半大，念住串埋500.最尾打消念頭

未完都唔好gel了

德乙全半大

炸完對家入 on撚9

墨城 畢包 熱刺 過3關gel

馬德鍾好似流流地

7.5s 穩如狗

有無人想我gel邊場 呢排gel親就被反cup 一係秒爆c

墨城

用琴日頭場串宜家。。。。信心真大

琴日炸到今日 對家入就永遠唔炸

西流波又唔入 角又唔刷
垃圾

同我gel對家 穩到仆街

墨勝讓客gel了

墨勝gel

真係三場德乙都半大

轉番睇365 成日炸

無買德乙先黎齊心半大

wsw 1.5/2 2.2

買親都和

gel下角細先啦 差2c呀

Easy

諗住買最後....

墨勝平半高水

電根2c

西咸gel

澳職又唔入波on99

6.5 角大gel了 仲有十幾分鐘 無理由開唔到2隻角

西咸都有得grl

差包包

包5555555

包包角大已死

咁多人gel
我懷疑反手

66666666

把握力差關刷角咩事

町田追和呀屌你老母

st paul 1:2

反手？

勝利miss左幾多次20機會？

唔買主ng不要說自己識波

單邊10c

笑死 半大哂

取消關注算 聖保利垃圾黎

打完丁返黎澳假仲未開波

炸啊 炸咗去邊?

雷根

西流個種廢

包1:0

聖保利個種廢

艾拉又輸二千第一球

1球到尾

包包

岩岩食飽飯
想gel 下墨勝 + 包包
有冇人一齊

西甲半大cashed

星狗超撚屈
連燈好多場 我冇跟7.5細
走寶

次次澳假都買中西波

派me ok? 保守估計你已經執左十皮

澳假求冰c到完場

落雨未

7分鐘2c
42分鐘3c
on9德乙

角球唔見哂

你西姐星狗

包半細gel

熱狗都對版

2:2

2:2基

真心 星蛇個種燈唔講得笑

西流絕殺我扮西叫

墨勝想學甲府3 連c

睇即場就知墨勝贏硬 沒有不gel的理由

包包個10.5s由2.15封到1.97都仲封緊

俾多球半大

條過關

咁老土0:1 完？

辛特2:2

全部叫緊胡

電根3c

6666

算吧

wsw 666666
6.5 -1

西甲？

又中
全半大cls

又半大

包1:1

不如吹雞完場

未斷姐係叫胡

西流cup未

respect la
星狗都唔叫聲

Wow 我屌你老母艾拉，買你第一球你秒追和

包絕殺半大

屌

馬格2:1

7點全半大

德乙全部大哂
澳假仲妹緊

屌諗住等半場買1.5B
點知咁快入撚哂

馬堡cup埋

町田 開個大波得唔得呀冇錢啦

d q

得穴半大全大

Mark上呀

包場場條後防好似任人中出咁

德國仔半大全大開晒

wsw 7777777
nice

澳假5 分鐘1c 加兩入球好易

你把口咁臭 食左屎呀？

你係咪中左角大？

以後唔撚買日假

熱狗半大已死

7c gel

熱狗唔對路

西流屌你老母入未

中閪7.5
等陣唔撚開真係笑4

做咩事jer 星jer 到咁

撕得飛

7.5b, 差1c

朝早半細00。夜晚就半大

澳假冇可能有8

一路jer 一路跟我對家贏錢
真係人如其名

呢個鐘數好多半大 有日又係7:00開哂半大

包包贏到一世球迷

好彩

求下你反底啦
德乙同你同哂路

德乙齊心到半大全大

they are crazy

閪包又黎料

難d, 入球多就角球細
今日全部半場係咁入

包包求走盤

馬德堡快撚d比人追和喇

角細派?

琴晚比佢燈幾場 燥到仆街
依家識玩
星狗星狗respect

召喚無業男

邊個jer我星呀屌你老母

屌，包包半和咁都中

利申：post左事前

西派準備入

熱狗入未呀

係我同你

澳假求絕殺

其實開罰球時有個offside

度下場啦

好撚痴線

有運

+3min

我呀 點呀 唔jer得？

西流角細

咁下半場唔好入..全部變角OK?
中兩關比我打返個和都OK

又潛

西流入都不驚了，已補

包包集氣

西流絕殺未？

澳假補3 買親角大都補咁少

1900全半大唔撚買

熱狗唔入俾人入

比早場澳假撚左兩次半大 唉

雖然無買
但會唔會有奇蹟?

補時冇絕殺角

係要爆6.5

食角

星星又卡中位

星狗的強大

我了

星蛇好穩

町田入未

又冇絕殺

射都冇射過 點中杜啊

唔準反星

我真係屌你老母西流
你食撚屎喇

中左

有無睇